\hypertarget{index_intro_sec}{}\section{Инструкция по применению}\label{index_intro_sec}
Скопируйте файлы исходных кодов в директорию с проектом и импортируйте файлы в среду. Так же необходимо сделать include заголовочного файла. После этого необходимо создать экземпляр класса \hyperlink{class_flash_page}{Flash\+Page}. 